航空公司 會唔會驚 而暫停

你咁講係唔會令我驚架.jpg

其他會唔會暫停

應該全球一齊停擺3個月

我最期待嘅事出現

其實應該好多空姐感染左不過未病發
隻毒係咪等緊感染曬全世界既人先一次過病發

高層又唔駛飛
點會驚

你又岩喎

推